一個人係山上你問我答

點解我無女

收嗲啦屌你老母

屌你老母收嗲啦

獅子山?

好似有人跌落山
有直升機又有消防